有冇巴打踩開板

其實一直都想買塊花板玩下，但身邊冇frd玩。有冇巴打可以一齊玩，隨便指點下小弟荃灣jj, 不過咩區都想去玩下

我都岩岩開始學踩，自學好難

我諗都係睇下youtube教學，巴打係邊到踩開

same here

大西北

學左兩個月少少隙，小小高低差都過唔到

一齊玩

一條友踩好悶

tg?

想學下踩 想問下塊板邊到買好

我見多數人都推薦 HKIT 同 852

ollie好難 有冇巴打想一齊玩下

將軍澳撚自學中

啲巴打踩完板對腳大唔大味?

...

電板

我一年前買咗但係唔識跳就放棄咗 可唔可以一齊踩

踩開美孚

可以啊美孚個場超靚

踩完你過嚟聞下

係靚但係咩都唔識挽

請進 今晚有板聚

加我tg一齊玩上面巴打果個group都好多人玩架

係真唔係呀? 平時踩完大唔大味?.

超想聞踩板仔啲腳

一齊玩 買左一年
玩左十次度

Shame here

其實高易唔易上手

見到個谷名，不了

屯門有冇新手

Tony Hawk米九都咁撚勁 我諗應該冇問題嘅

加你tg？

啲規則做乜鳩

青衣JJ留名 可以一齊踩
未識跳

我將軍澳 但都係買左1年玩左唔夠10次
@mw080209

踩完就勁撚臭 臭到想扔撚咗對鞋
利申非香港腳

影你踩完板嘅襪底比我J下得唔得

買左塊板好耐但未踩過 想知紅磡個頭有無地方可以踩
同埋唔著vans可以用乜野鞋代替

以前有多啲choice，現家用緊dc

玩咗2次
連直線都未識踩

一塊板大約幾錢左右 毒撚好怕上到去唔知做乜9

我係8five2買，洗咗1600 就咁走上去同佢地講幫手砌塊板佢地都好nice的

黃色經濟圈✅
黃色飲食圈❎

有冇人係藍田玩呀
可以一齊練 我都係新手

練緊ollie，練咗好耐都跳唔起

屌 之前都係咁 棄左
睇下有冇人一齊玩
一齊開心啲

ollie最好可以扶住d野練